窮到燶 有沒人可以好心請我食幾餐飯

日日坐係公園到過日子

未來返黎都可以咁窮

Okay 過嚟搵我

咪因為你囉

陣間6合彩買 2 4 6 8 10 12

Ok